大家記憶中讀書個陣total 有幾多個已知化學元素？

大家中學有讀化學應該都會記得當其期有幾多個化學元素，唔好上網查直接講嚟聽吓

要一齊令1111黎明行動成功
你而家有四樣野可以做！

第一 推呢個post上返熱門

第二 幫手宣傳出去 ig/fb /WhatsApp/tg
第三 今晚幫手貼連儂牆
第四 加入返tg group

[img]

4種

118...掛

氫氦鋰鈹硼
碳氮氧氟氖
鈉鎂鋁矽磷
硫氯氬鉀鈣

利申: chem 用英文讀，但唔知點解記埋中文

推

wfc

Mandela affect

鉀鈉鈣鎂鋁
鋅鐵鉛銅
汞銀金

12隻

屌你中文睇到頭暈

屌你老母#2隻bot金剛棒 死全家啦

大多你H He Xr Li

咁幾十年嚟不斷有新元素合成咗出嚟嘅最多只係出賣年齡系列

英文讀都係用中文記
呢個係唔知乜鬼reactivity個表
好好記
十幾年後都仲係度

redox reactivity呀嘛
仲記得佢同periodic table順序唯一分別係 鉛氫銅

屌 唔撚記得
你係咪講緊 有eV果個唔知咩表
講potential果個

個時阿sir都係咁教我地背個 reactivity 用中文好記過英文

唔睇書唔google我都唔知你講乜
可能係但我好肯定我無背個數字，因為呢個表只記順序就夠做，玩電池嗰part

講咁耐都冇人噏數字

我只係想知邊啲可以爆炸

110？

Google